普巴再夢遊！他迷失「紅魔」就宣佈玩完

曼聯1-2負於狼隊。球隊爭四的形勢岌岌可危，細心的球迷可能會發現，最近深受轉會傳聞困擾的普巴（P.Pogba）又迷失了，國際比賽日回歸後的近兩場比賽，普巴都沒有出彩的發揮。作為蘇斯克查（O.Solskjær）親手樹立的絕對核心，只要普巴一迷失，曼聯就很難踢出高質量的比賽了。
相關新聞：曼聯後防線終現原形！這樣如何抵擋巴塞...
根據OPTA的統計，普巴今場的傳球成功率僅為69%，這是他賽季的最差表現。一旦普巴在中場發揮失常的話，曼聯的整個進攻體系都會受到很大的衝擊。回看整場比賽，普巴在進攻端沒能製造太多有威脅的進攻，而在防守端對球隊的幫助也不大。似乎他又回到摩連奴時期那個狀態了。

普巴此役傳球成功率創造賽季新低

普巴對於狼隊有著非常不好的回憶。今季第一回合曼聯主場1-1戰平狼隊的比賽當中，普巴在中場一次失誤斷球，被對手攻入1球。在賽後的更衣室內，摩連奴就當著眾人的面，剝奪了普巴隊長的臂章，這也是普巴與摩連奴矛盾進一步深化的一個重要原因。此番，作客面對狼隊，普巴仍然被限制的死死的。
相關新聞：曼聯「爭四」危危乎！往後賽程堪稱地獄...
不可否論，在蘇斯克查上任之後，普巴曾一度拿出了世界級的表現，助攻與入球都有井噴式的增長。今季普巴在聯賽中已經攻入了11球助攻9球，是球隊攻擊線上的絕對核心。但當普巴那股興奮勁慢慢消失之後，他在場上似乎又陷入到了平庸當中，他的鬥志也不是特別的旺盛。當然，並不是說要求普巴每一場比賽都要有助攻或者是入球，但至少在職業態度上要有所保證。作為一名頂級球員來說，普巴發揮的起浮的確有些太大了。

普巴習慣性迷失了

普巴究竟是曼聯的瑰寶，還是曼聯的「麻煩」。誰也無法給出準確的答案。在曼聯爭四最要命的時候，普巴卻傳出了離隊的消息。施丹說普巴如果加盟皇馬，那是一件不錯的事情。普巴也說自己曾夢想加盟皇馬。作為一名曼聯的核心來說，在這個節骨眼上，不管是出於對皇馬的禮貌，還是真的想去皇馬，說出這一番話的確有些不合時宜。這會讓球隊陷入到麻煩當中。
相關新聞：曼聯自毀前程！還能用什麼硬撼巴塞...？
日前，《太陽報》發起了一項名為「你認為英超最被高估的球員是誰？」的投票，結果普巴以22%的投票排名第一位。而且摩連奴也披露了他與普巴的一些往事，他表示普巴在球隊當中一直想搞特權，不滿足他他就不高興。曾在作客的一場比賽之後，普巴想乘著自己的勞斯賴斯離開球場。
對於曼聯來說，普巴的問題也很尷尬。如果把普巴賣了，那麼在轉會市場上找不到如此有天賦的中場球員了。如果留下普巴當核心，那麼就要忍受他迷一樣的起伏狀態，有時候是MVP，有時候又夢遊，甚至是全場最差，在場下還要忍受他甩大牌，還有他煩人的經理人拉奧拿。

英超第33輪，曼聯作客1-2負於狼隊。在輸掉今場比賽之後，曼聯多賽一場仍然排名第5位，球隊的爭四形勢變得岌岌可危，算上補賽，在還有6場比賽的情況下，紅魔還要遭遇車路士、曼城這樣的勁敵，而且之間還有歐聯兩回合與巴塞的比賽，賽程艱苦，紅魔的爭四前景真的很看衰。
從目前英超積分榜上來看，曼聯32場比賽積61分，在多賽一場的情況之下排名聯賽第5位，與第四名的熱刺同分，但相差了6個淨勝球，與聯賽第3的阿仙奴相差2分積分。身後排名第6位的車路士也不過比曼聯少一個積分。只要車路士本輪主場戰勝韋斯咸的話，他們就將反超曼聯。
相關新聞：普巴再夢遊！他迷失「紅魔」就宣佈玩完...

目前的英超積分榜

所以對於曼聯來說，最糟糕的情況是，在本輪比賽全部結束之後，球隊將掉到第6位。在聯賽還有6場比賽的情況下，曼聯實際上形勢已經很糟糕，只要競爭對手阿仙奴、熱刺、車路士不犯錯誤，曼聯是很難再反超對手了。
此外，從賽程上來看，曼聯仍然還有一波魔鬼賽程。下週中，曼聯將在歐聯當中對陣巴塞，隨後曼聯主場將面對韋斯咸。再往後，曼聯作客再戰巴塞，還要作客面對實力不俗的愛華頓。最為恐怖的是曼聯在4月25日將主場迎戰曼城，4月28日又將在主場迎戰車路士。短短3天之內，曼聯要接連迎戰曼城與車路士，這對紅魔顯然是非常不利的。

曼聯丟掉了關鍵三分

相對而言，阿仙奴與熱刺的形勢更好一些。阿仙奴在接下6個對手當中，沒有Big6的球隊，賽程相對來說比較輕鬆，而且目前兵工廠已經佔據了聯賽前3的有利位置，只要艾馬利（U.Emery）的球隊不犯什麼錯誤，兵工廠是非常有希望重返下季的歐聯聯賽。熱刺在接下來的賽程當中，也只要面對曼城一支Big6的球隊。
相關新聞：曼聯後防線終現原形！這樣如何抵擋巴塞...
所以，曼聯實際上想要爭奪聯賽前四已經變得非常困難的。紅魔不但需要不斷的取勝，還要寄希望於競爭對手能夠多犯錯誤，這樣的概率是非常低的。爭前四，蘇斯克查（O.Solskjær）真的還需要一個奇蹟。

摩連奴（J.Mourinho）和普巴（P.Pogba）的恩怨似乎還在繼續。去年12月摩連奴遭到曼聯解僱，而他與隊內核心普巴不佳的關係也是他離開曼聯重要的原因之一。由於去年9月摩連奴解除了普巴第二隊長的任命後，兩人的關係就徹底陷入僵局。
根據《每日郵報》的報導，摩連奴近日在一個教練講座上透露他與普巴之間發生過的一件事情，更加可以吐露出法國中場的桀驁和兩人關係的僵持不下。

摩連奴對於普巴桀驁的個性的不滿事實上由來已久，葡萄牙出名教頭歷來對於球員的管理十分嚴格甚至多次發生過與球員之間的不快，這是這次普巴的做法確實令人費解。據報導，在去年九月曼聯對陣般尼的比賽賽後，發生了兩人間頗為不快的一件事。
在曼聯與般尼的聯賽賽後，普巴並沒有選擇乘坐曼聯的大巴隨隊回歸曼徹斯特，而是取而代之自己乘坐名貴的勞斯賴斯返程。並且葡萄牙人還罕見的說出「閣下」這樣的字眼，並且認為如果處理不好普巴很可能會被「放假」。
相關新聞：執教拜仁？摩佬親口回應：Why not？
「我們的比賽距離曼徹斯特只有30公里，有一球員問我是不是可以自行回家。我告訴他如果我們去倫敦然後你想留下來那是另外一回事。但是這裡離曼市那麼近，這根本說不通」摩連奴講出了這個此前未曾透露的故事。

「他很失落，因此賽後又問了我一次。我讓他至少先坐上大巴然後再離開球場10分鐘後再坐上他車。然而這個傢伙在更衣室依然很不開心。我開完記者會後就看到這輛勞斯賴斯停在大巴旁邊。這位「閣下達人」想要坐著勞斯賴斯讓司機帶他離開球場。我應該如何處理？處理不好，是不是我也要「被放假」了呢？」摩連奴的言語間都是對普巴桀驁表現的不滿。
26歲的法國中場普巴如今陷入了轉會的風波，這位新科世界盃冠軍的獲得者，卻依然在為自己的不羈尋找理由。也許是到了曼聯思考球隊核心的真正人選的時刻了。

曼聯1-2負於狼隊。正如蘇斯克查（O.Solskjær）賽後說的一樣，曼聯的失利怪不了任何人，是因為自己的失誤葬送了這一切。曼聯今季的防線問題一直是隱患，蘇斯克查上任後，球隊的防線一度表現很出色，但今夜似乎又都現了原形。下週就要對陣巴塞了，曼聯的防線還是最令人擔憂的。

鍾斯防守中的表情永遠比表現亮眼

先來看曼聯的第一粒失球。迪基亞在禁區內將球傳給了費特（F.Rodrigues），這時費特並沒有完全做好準備，狼隊的球員距離費特也很近，巴西國腳停球稍大直接被攔截，隨後由祖達（Jota）將球攻入。這粒失球，雖然說大部分責任是在費特身上，但迪基亞（David de Gea）或許也有一定的責任，曼聯防線的幾名球員也對此準備不足。
相關新聞：一夜回到解放前！蘇帥的曼聯怎麼辦...

曼聯的失誤導致失球

盧基肖眼神防守，最終被迫犯規

艾殊利-楊格（A.Young）在3分鐘內的兩張黃牌，更是成了比賽的勝負手。第一張黃牌艾殊利-楊格完全可以避免，因為當時的情形還在狼隊的半場，艾殊利-楊格高位逼搶，直接放倒了祖達。應該說他限制對方的反擊沒有錯，問題是他的動作太大了，在對方半場拿到一張黃牌並不是一個明智的決定。在身背一張黃牌之後，艾殊利-楊格就很被動了。

艾殊利揚的首次黃牌犯規

艾殊利揚第二次吃到黃牌的犯規

從場上的形勢來看，第二張黃牌，艾殊利-楊格拿的是價值的，因為祖達當時已經過了揚，殺向曼聯的威脅地帶了。但如果楊格當時清楚的知道自己已經有一張黃牌在身，那麼他也許會有更好的選擇。不管怎麼說，作為一名老將來說，在3分鐘內連續得到兩張黃牌，是無法令接受的。賽後，《Whoscored》給了楊格罕見的低分4.9分。
相關新聞：曼聯「爭四」危危乎！往後賽程堪稱地獄...

史摩寧的烏龍球

曼聯兩名中堅的表現今場也很低迷。特別是史摩寧（C.Smalling），曼聯的第二粒失球，他忙中出錯，不慎將皮球攻入了自家的大門。而且連迪路夫（V.Lindelof）、史摩寧在與狼隊前鋒占美尼斯（R.Jimenez）的對抗當中並不佔優，占美尼斯給曼聯製造了很大的麻煩。最後時刻，史摩寧在禁區內攔截狼隊的傳中時，又將球鏟向了自家的大門，好在迪基亞注意力集中，將球撲出了底線。否則的話，史摩寧將尷尬的上演烏龍球梅開二度。

史摩寧差點烏龍梅開二度

總得來說，曼聯今場後防線上的整體表現是令人失望的。這麼多年了，史摩寧與鍾斯仍然是這個水準，他們並沒有太多的進步，雖然他們有一定的實力，但總感覺與世界頂級中堅有著那麼一些差距，與當年曼聯的維迪（N.Vidic）與里奧費迪南（R.Ferdinand）的經典組合更是無法比較。連迪路夫今季發揮不錯，但他還在成為的道路當中。摩連奴在去年夏天曾多次公開表態希望曼聯高層能夠為球隊簽下一名中堅，但曼聯始終都沒有買中堅，這也為今季曼聯的糟糕表現埋下了伏筆。
相關新聞：普巴再夢遊！他迷失「紅魔」就宣佈玩完...

連迪路夫也想坑下迪基亞

下週中，曼聯就將在歐聯比賽當中迎戰擁有美斯的巴塞了。這樣一條漏洞百出的後防線上，要如何抵擋美斯（L.Messi）、蘇亞雷斯（L.Suarez）等人的犀利進攻。《曼徹斯特晚報》之前稱，曼聯對陣巴塞的比賽，最重要是做好防守。如果曼聯的後防線上拿出對陣大巴黎第二回合比賽的表現，當時他們防死了麥巴比（K.Mbappe）。那麼球隊就還有晉級的希望。但目前史摩寧、艾殊利-楊格等人狀態低迷，連狼隊都防不住，對陣巴塞恐怕是凶多吉少了。
（Cinderella）

我迷失在這場足球遊戲

臨危上陣佢算教得唔錯 唔係爸爸開季搞到咁依家洗一場都唔輸得咩

普巴去邊都死啦，唔撚聽話，而為自己好撚勁？ 你見小花同阿朗有冇唔同意過個教練？

有

係咪蘇b鬧佢呀

佢見蘇B 簽長幾咪開始反蘇囉

快啲死咗佢

肥賓

猩猩